老老實實用label 紙做連儂牆會唔會難清過memo紙

橫掂都係預俾人清
梗係佢搣嘅難度同時間大過我貼先合乎成本效益
貼係膠度到成幅俾佢搣呢個做法就最便宜佢
用label 紙起碼要逐張刮
會唔會仲有用

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

pish

唔好咁，人地要用大量化學劑去洗牆，我地再去貼返都會有份聞到。

人地清潔叔叔姨姨就無辜既，何必難為人。
連儂牆呢家野拆左咪再貼囉，最緊要大家有果個心姐。

為清潔人員著想，唔好啦
我地目的係有個平台發聲
Label紙呢家野清理好麻煩
不過你有呢個idea係好事

只要有memo紙，是但一個地方都可以係連儂牆

都唔想難為清潔人員
只係都想搣死大波man等一班藍絲
既然會波及無辜就算la

佢地手賤我地唔需要同佢地鬥賤
或者係後面寫摵就係狗

放d老鼠膠， 圖釘係memo度， 清到一手係

清潔人員返工有出糧嘅
點算難為佢哋呢